\documentclass{article}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {./images/} }

\usepackage[rightcaption]{sidecap}

\usepackage{wrapfig}

\newcommand{\VAR}[1]{}
\newcommand{\BLOCK}[1]{}

\begin{document}

\title{Report sullo stato 15 minuti di \VAR{city}}
\maketitle

\VAR{city} è in posizione \VAR{bike_rank} nel Ranking 15 Minuti in bici con \VAR{bike_time} minuti di accessibilità media.
\VAR{city} è in posizione \VAR{foot_rank} nel Ranking 15 Minuti a piedi con \VAR{foot_time} minuti di accessibilità media.

La sua mappa di accessibilità globale in bici:
\begin{figure}[h]
\includegraphics[width=8cm]{\VAR{global_bike}}
\end{figure}

La sua mappa di accessibilità globale a piedi:
\begin{figure}[h]
\includegraphics[width=8cm]{\VAR{global_foot}}
\end{figure}

L'accessibilità media delle varie attività nell città:
\begin{figure}[h]
\includegraphics[width=8cm]{\VAR{radarplot}}
\end{figure}

L'attività più raggiungibile in bici è esercizio fisico con 6 minuti di accessibilità media
\begin{figure}[h]
\includegraphics[width=8cm]{\VAR{best_bike}}
\end{figure}

L'attività meno raggiungibile in bici è attività culturali con 18 minuti di accessibilità media
\begin{figure}[h]
\includegraphics[width=8cm]{\VAR{worst_bike}}
\end{figure}


L'attività più raggiungibile a piedi è esercizio fisico con 14 minuti di accessibilità media
\begin{figure}[h]
\includegraphics[width=8cm]{\VAR{best_foot}}
\end{figure}

L'attività meno raggiungibile a piedi è attività culturali con 45 minuti di accessibilità media
\begin{figure}[h]
\includegraphics[width=8cm]{\VAR{worst_foot}}
\end{figure}

%\includegraphics{\VAR{spiderplot_path}}
%\vspace{1.5cm}
%\includegraphics[scale=1.5]{universe}
%\includegraphics[width=5cm, height=4cm]{overleaf-logo}
%\includegraphics[width=\textwidth]{universe}
%\begin{figure}[h]
%\includegraphics[width=8cm]{Plot}
%\end{figure}

\end{document}


